我地唔配同警察子女做朋友！！

員佐級協會主席形容示威者係曱甴
警察係對講機話巿民係曱甴
林鄭話支持攬炒既係社會冇貢獻既人

請對號入座，如果你符合以上任何一個條件，你冇資格同代表正義既警察子女做朋友呀！
比少少自知之命唔好癩蝦蟆想食天鵝肉自動自覺彈開！

老實講真係高攀唔起，費事累咗佢哋啦⋯⋯ 唉，我哋有自知之明嘅，人哋特權階級，人中之龍，我哋呢啲平民，都唔好痴心妄想同人地做朋友了

係囉，d甲由仔幻想自己有朝一日可以同人類做朋友，真係天真

警察子弟高人一等架嘛，同你班平民做同學已經好俾面你地，點有可能同你地做朋友

係我唔岩係我唔著,我唔會再同佢地做朋友了

我係曱甴
我冇貢獻
我高攀唔起你地
sorry sir
我以後都唔會係你地面前出聲

因為我聽唔撚明狗話

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

黑警死全家